{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600690",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉끄랑"
    },
    "text": "\"ボンクラン\\n\n済州市牛島面延坪里2649-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~18:00、年中無休、20席、船着き場から近いベーカリーカフェ「ボンクラン」を紹介する。 ベーカリーらしく、様々な種類のパンが用意されているここは牛島でおいしいと評判のグルメ店だ。 パンだけでなく手作りバーガーも販売しているが、トッピングでたっぷり上がってパンと同じくらい人気がある。 すべての食材は天然食材のみを使用するため、お子様連れのお客様にも最適です。 パンの他にもコーヒーからスムージーまで豊富に用意されているそうなので、機会があれば美味しいパンや飲み物を食べに訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンクランはどこにありますか？",
            "answer": "ボンクランは済州市牛島面延坪里2649-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ボンクランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボンクランの営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボンクランは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ボンクランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボンクランは何席ありますか？",
            "answer": "ボンクランには20席あります。"
        },
        {
            "question": "ボンクランはどのくらいの距離に船着き場からありますか？",
            "answer": "ボンクランは船着き場から近いです。"
        },
        {
            "question": "ボンクランでは何が食べられますか？",
            "answer": "ボンクランではベーカリーのパンや手作りバーガーが食べられます。"
        },
        {
            "question": "ボンクランのパンはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ボンクランでは様々な種類のパンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ボンクランのトッピング付きバーガーは人気ですか？",
            "answer": "ボンクランのトッピング付きバーガーはパンと同じくらい人気があります。"
        },
        {
            "question": "ボンクランでは天然食材のみを使用していますか？",
            "answer": "はい、ボンクランではすべての食材は天然食材のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ボンクランではどんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "ボンクランではコーヒーからスムージーまで豊富な種類の飲み物が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 347
    }
}